[勿分化 戰略討論] 跪同杯葛之外有無其他選擇？

首先有幾樣野 理應唔同黨派都同意嘅共識
1. 初選結果有效
2. DQ唔合理
3. 唔應該delay選舉 九月現任expired
由上面可以推出以下
1.& 2. --> 初選勝出者(不論DQ與否) 都應該有民意授權話事
1.& 2. -->下一年會由初選勝出者參選 唔駛再搞多次
3. --> 杯葛--> 初選勝出者應該代表決定
-->跪--> 初選勝出者應該有進一步角色(影子議員/「名義上」助理)
進而為下一年再選做準備(如果仲有)
大家點睇

[真面目] 香港工黨智囊支持以延任形式永續老泛民

612 721 831 101 104 1111